[黑警港共死全家] 薩爾斯堡紅牛 對 利物浦 2

hi

我啱啱都想開

11/12
1:55

sleep is for 假利OK？

射啦屌

渣士復仇記

可以熄電視廢撚到

勁到呢

渣士支持區

2-0

點解我地打av咁廢

屌，我地對渣土豬硬

李城冠軍了

李城勁到

李城靜靜地贏到上榜首

月尾作客李城就要俾人終結不敗了
當然唔排除更早俾人斷

Av啲人做乜撚 射又唔射 守又唔守

AV一開場球必入入唔到就比人大炒

mings對維拉就好似ake同般茅咁

攞蛇勁能到

442鑽石
渣蛇最強陣都出埋, molamola

驚閪咩..渣土拎到英超我切

1:2

2一1
有價講

燈

渣土我覺得調動係幾好 起碼唔係下下80分鐘先換人

柏豪

計對賽定計得失？

新例對賽先

av反cup到
我今年日日睇av

var check乜9

av比人反cup就叻 反cup人

你預次回合輸波，之後計得失球
李城奪冠

教利果陣 最後一年廢到...

人會進步ga ma

一開就2:0
一熄就2:1

公海就一堆"就輸撚" "下次唔出撚" "冇用撚"
入利post睇都係講緊俾人反cup 李城點勁點勁 利記幾廢幾廢
唉 好攰

你有邊日唔睇

個時咁既陣 神仙都打救唔到啦

咁辛苦自己呀

華迪會唔會破埋沙拿32球紀錄...

返到屋企開電視就見到維拉追返粒
希望維拉可以追和幫手拉返開少少

謝四場比賽都開波了

撐謝仔

有無link

我都睇緊
點解聯賽杯又係些路迪

你derby咪weak左次

屌你咩evans

1:3

人地咁撚輕鬆

ings又入

做利迷真係好辛苦

Miss左場好波

咦唔係wow
Derby我有睇，我係miss左榜首大戰⋯

係咩我記得你打愛冇上水

謝四隊波幾勁

Ings又入

隻右閘出波好勁 上次睇歐霸好好丁

對班球員黎講相對於曼城
李城係冇咁大壓力嘅

上季一坐榜首+後面曼城步步進逼就怯場
覺得今季班波嘅目標唔止拎英超咁簡單
係直情想不敗+破曼城100分奪冠

應該唔係想不敗，係純粹好驚一停就俾人捉過

LEAD8分 收得皮

完左之後先上

weak

明明係專心睇波

明明係專心訓覺

av真係好屎

今次唔燈WO

破左柱好耐

lee 城又然

華DEE場均入1球了

勁撚到

4-1

對利就上曬力 對其他就屎咁 好似上年咁 隊隊對鏝都屎一樣

贏得咁撚易

究竟係利記問題定李城太勁
作客av咁撚輕鬆
利記下下要最尾先入一球2:1贏

16場16球
勁到ON9

av

鏝要和到李城

利班人hea踢 成日

比清一出口，便知有沒有

你專心啦

李城太勁

而家個勢贏李城好似好d

卡路爾+shelvey

因為佔中陣垃圾
最近兩場冇佔中咪輕鬆咗

又點呀屌

想屌屎忽

企開d啦屌你老母

帽埋佢啦

個9號好廢

LEAD8分
對李 失3分
對熱 失3分
對MC 失3分
對MU 失3分
連亞劇本

渣土會唔會太勁
怨念咁重

李城嗰個都可以輕鬆轉身

鍚同紐都反CUP WO

漏左一哥

pakho好狗

唔記得左
守4了

Maddison勁好多

開季個陣估都估唔到錫菲會踢得唔錯

修女幫AV頂住左降班區

渣土好勁 回家

屌下場李城又打榜尾

渣土: 垃圾利欠我一個英超

其實8分好快追到

紐都好似唔差
之前以為肥賓走左隊波死緊
但D錢如果比肥賓用可能爭緊歐霸位

作客贏唔到 今年應該又亞軍

但如果贏得哂既話......

難過即時支爆

今季好過上季
高普識得出下origi 叫做有plan b
上季鳩左果幾場就係攻唔入

支爆有跡可尋
垃圾利拎冠無

借到聖美心

如果可以一路殺落去搞掂埋1月個地獄賽程
咁就真係可以講穩住左大半隻盃

咪挽啦
禾地out聯冠軍 你同禾廣李C特城都然唔到?
棒波棒到貢自悲唔巧棒啦

結果真贏唔到

好似比錢買

唔會啦 我地搞得掂李城一樣得
望下華DEE上場入完今場再入兩粒
似得我地OX子頂文尼要靠-6

光頭仔咩事

講真和到李城都夠
失唔哂3分都未洗死
呢個環境真係睇住李城黎食
後面唔洗理

又有得BINC

如果鏝搞掂左李城就好

屌你仲要聖誕前後踢
踢完都無撚哂心情
仲要無女陪

我地成功殺到去1月都贏哂既話
到時好大程度只係分數上有可能追上黎

鏝城係用黎幫手殺強隊

6分波一定要贏

今年全香港都冇乜心機過聖誕
益左你啦

鏝一上力可以好撚癲
不過今季佢地差左又係事實黎

上年都好似係8分
兩個月就敗哂

岩 合理分析
李城依啲都係踢道氣
和左佢地都夠挫佢地

反而如果利抱住坐和望贏嘅心態 唔會挫太大士氣嘅
因為有哂計劃同心理準備

傷左Laporte同sane真心慘
定海神針公司佬又走左
上年其實係佢一腳射走我地個冠軍

7分
我地和左4場

和4場輸得失球/輸2和2
FIT曬

公司留都死啦 老啦應該唔會好過宜家個幾個

貢串

好撚驚一二月又死火 李城個場一定唔輸得

鏝贏李城好輕鬆姐 要贏到實得 又希阿古路 薛真高復出

16場贏15場先head得8分，李城真係好痴線

謝四被黑

諗落我地仲痴線啦

-6+4424
死利狗又陷害香港

蘇格蘭var都未有咁落後

點都好過而家一係費甸客串或者用奧達文迪

1月1號靠紐記主場睇下做唔做到野 光頭仔fit撚到

垃圾利都係踢道氣
和左就崩盤

睇個勢李城拎撚硬冠軍+華迪破記錄40球UP

棒左歐聯始終唔同講法既
兩次歐聯final 仲有咩大場面未見過

好慘謝老四
對面紅左件以為追和，但對面球球神救

仲有咩大場面未見過
所以豬比李城都唔怕

有無謝飛Link 搵左好耐都無

6分波就一定要贏

原來決賽嚟

接下來只要我地全勝⋯⋯

係呀.....我都係聽到師兄講先知。所以睇下

屌 紅左件唔係追唔到下話 謝4反cup啦

李城原來依家先失左10球
咁落去會唔會少過利上季

Thx bro

上年都係咁
快車全勝 之後一沉就沉到三月先上返力

話時話 老虎係咪無事

no origi no party ar

謝4又無冠

落後嗰球對面3隻越哂位

最緊要matip同邊爐1月出到黎

八分喎

無VAR

無

我地16場贏15場
上年head鏝8分都冇依家贏咁多
姐係李城今年仲高效過上年鏝

謝隊條命水真係唔好 咁樣輸個決賽

球12碼 同禁區頂兩球餐士 謝隊自己落場踢入叼啦

入咗*

上年都冇崩
臨尾都贏哂
不過人地都贏哂

謝隊比人黑哨入波

辛尼係咪差唔多復出？

蘇超都冇錢引入var啦 轉播收入仲少過英冠

快車期in 力子plan b we trust 真係

上年講和到鏝就夠 結果輸咗仲跌埋個冠軍

Var好易姐其實
有直播都做到

估唔到今季竟然會想鏝贏

用第16週計 今季李城係少上年鏝3分
不過李城真係勁嘅 半程強隊得鏝未打

要養多班var球證

真係講句 謝4真係唔撚夠班 有咩理由有30分鐘比你追人地打少個你都攻唔入

你隊波仲要迪科爾呢d球員

感覺班球員視野好窄，傳波睇得唔夠遠。
定我因為睇慣利D長傳

岩 就係想講呢樣先貴

謝隊真係無運

就咁睇左啦屎十分鐘 你左右2閘冇taa robbo呢d球員 下下轟埋去落點差到呢

寧願你d球員禁區頂射多d遠射機會重大

對面紅左件之後唔識破大巴好慘，其實好多球機會，但把握唔到

成班踢撚到學屆咁 成日傳失 炒波底

蘇超真係英甲水平

謝4教多年蘇超教頂級聯賽好撚過啦

就算英冠都好過蘇超啦

成日兩邊空哂都唔長傳

算係咁啦 上半場都失波前完全撳住嚟打 係把握力太太太差

上年李城12月中尾左幾場分

咁唔係場上果班有問題多d咩

華dee好撚癲

卡路爾斬波俾shelvey 頂入

李城真係好撚屈喎

地獄黑仔王

樓主幾靚仔

成日話利記d人唔識傷 其實李城果d先係唔識傷 去到12月1個傷兵都冇 幾癲

唔使踢歐洲賽舒服好多
同埋華dee上年踢國家隊都會抽肋
聖誕快車唔一定頂到

唔係好明，歐聯同分計對賽

咁對賽如果各贏一場，之後就計得失球差？

定對賽各贏一場仲要睇埋兩場對賽點贏法，大炒定少贏會有分別咁樣？ 定純粹計勝負？

好似係睇左對賽邊隊拎得多分先
如果各贏/和就睇邊隊對賽時得失球高啲
都一樣就睇對賽作客入球邊隊高啲
都一樣就淨睇6場既得失
都一樣又再睇邊隊入波多

有錯請插

19000真係唔話得 季初咁廢都贏到佢地

黑氣石

入嚟幾板淨係見到係咁講李城幾勁幾勁

歐聯出線再講啦

歐聯實出唔到線
咁係咪無得再討論喇？

我利今季目標拎歐霸冠軍
連續兩季歐戰冠軍
稱霸歐洲

車試過 歐聯冠軍分組出局攞埋霸氣盃

咁玩法
下年世冠又再lum 莊

0岩啦 十幾廿年冇攞霸氣

ings其實真係岩利踢
可惜

其實佢好全能 前面有射術有策應能力

如果佢有沙拿咁ge體格 有佢同奧子打後備真心好好

前利 2011 年 學神組合

華Dee 16場 16球
睇怕都入30球以上

邊係學神
King呀

上年踢完16場
利42分 鏝41分

妓個場4點

100% 的波

16年個個都話李城係踢道氣

今日黎明行動咩事
無人提，得1,2個地方係有事
旺角無差佬？
咁樣好危險，真係送頭

李城連evans都穩左又成日入波
防線唯一弱點都冇埋

前面vardy maddison同telemen行軍都好快
尋日vardy拎長傳果下真係好fit

人地道氣無斷

近排通常大遊行之後果日都搞唔成

一節淡三墟

我地又何嘗唔係 好彩李城21號對鏝 之後26先對我地

睇鏝依加條後防應該會比渣士輕鬆打爆

過完12月希望仲keep到5分距離 今個月無咩可能唔失分

比佢地贏到曼城道氣會好撚強

我地後防都好性感
仲要老虎傷埋，冇乜人可以用

支持2隊打和

老虎 有無話傷幾耐

L6唔係抽筋咩

安全見應該sub佢比美欺上既我估

呢場輸幾多先去踢歐霸

唔好咁痴線啦
上年我地歐聯冠軍今年講緊英超衝冠同歐聯衛冕
FSG 冬窗點都要買人補強下
搞隊波搞到咁度縮咪撚搞啦

matip復出等於買左中堅

輸到5-4先唔洗踢歐霸

沙短有機會出場= 又簽多個新翼

All in 主其他

李城行軍速度咁高 出高美斯同佢跑好似仲穩陣

英超領先咁多分，唔駛買
歐聯用上年同一陣容贏到，唔駛買

仆街FSG係搞生意，唔係想搞球隊
一月有賣人，咪可能補返個囉

基達 啦子 沙短 每人出兩場都可以當新兵咁用啦

不停直線放老虎身後俾華dee，等老虎自爆

原來兩點踢
做真利

人渣應該好清楚老虎神軒呢堆舊將既弱點 下場係難踢

睇埋先訓到ok 話哂今季最後一場歐聯

華dee次次都強姦我地

神軒係會不停咁進化

已all in 李奪冠

係 李城一定贏 詳情參考上年對鏝城場6分波

買定李城冠軍
咁就一個首期

岩岩想講 對華迪呢d 出標波型後衛老虎標失就67

高美斯都會輸好多盲眼位 真係靠馬同同將軍先店

Ez 錢真是易搵

原來我利已經鎖定咗聖誕冠軍

如果輸呢場6分真係要開始救心
但贏埋呢場6分真係會安心好多

【記得佢嗎？】

Luis Alberto 成為意甲自轉為 20 隊角逐後，單季最早錄得 10 次助攻的球員

【邪 post】

本輪英超後，利物浦已確定將於聖誕日位於聯賽榜首。惟對上三次英超出現聖誕榜首球隊未能奪冠的情況（2008-9，2013-4，2018-19）均發生在利物浦身上。

柒頭利有咩柒唔出？ 過埋一月lead 20分都仲驚

真係好撚柒

今次會破詛咒

天外飛仙米仔都出埋

李城同上年隊鏝兩個level黎..
同埋.人渣過到下場鏝先講

鏝條後防連獌都打得爆wo你覺得華dee打唔爆？

冠軍呢d野 如果鏝和/贏到李城 利贏埋李城

Lead 李城10+/14分到一月 我就真係信爭冠啦

其實都幾格食格

未到最後都

曼城呢隊野衰極有個譜 全力full team可以贏到李城

個陣有阿古路薛真高出得番 機會又大左

同埋12月個場 係曼城主場呀

我地e+只係岩岩好護到級，爭緊前6炸

應該丁力 阿古路打爆佢地個閘同中堅先

都仲未計有kdb係度

獌都係曼城主場

睇完篇潮文
好想搶1001開post講：護級成功

16場不敗都只係領先得8分就知有危機啦

近呢兩場係咪對手弱？ 隊波打法成熟左
好過勝利11人陣

不過李城季尾場場硬仗

冇阿古路

阿古路勁到都
仆街 態勁態差個陣都入到波

其實力子同沙短係中遊做到正選既

佢唔傷真係好勁強隊弱隊都通殺

又係我地

次次都中出垃圾利

e樣野真係得利做到，無其他隊試過，無計

真 而家啲人講到李城勁過上季曼城
根本都仲係兩個level同壓力

又講到李城先係爭冠大熱
又唔睇下自己隊波其實都14勝1和

15勝1和先岩

上季咪又差唔多 最後咪

上年隊鏝都係差5分
今年14分

我信今季隊波心態上更成熟
經歷過無數次逆境都可以絕殺對手已經唔係一般隊可以做到

都係贏緊8分炸仲要12月都未過

今朝又捉左幾個
依個黎明行動係咪鬼黎

8分我就真係未驚過

未驚過其他隊會追唔上

我叫你柒頭利

歷史上未試過差14分都比人後追到，今季我利就試比你睇

Cctai淨係識黎明自己又唔出黎
你唔會發覺次次吹行動都係嗰幾個人咩
班狗睇穿哂有哂部署都仲黎明
送頭係必然啦
班軍師又話唔夠人
明明大家都知唔好再黎明又要格硬
輸左又失敗撚屌自己友

唉

無左理大中大，點玩黎明
一味淨係叫人罷工，又唔比實際方法出黎d工會都未準備好

三罷係可見既三個月內係冇可能既事
工會唔準備好就出手會被人睇穿底牌

玩7 d紅底商場好過啦，一放popo入黎，就變又一城

拎完歐聯 我覺得無需要再睇低隊波
如果睇好就=燈既話..一早拎唔到歐聯
利迷同香港一樣 係時侯要變啦

的確打逆境波黎講 我地認第二都無咩邊隊咁認第一
成班波見到佢地係唔知點解有自信到不得了

成班次次行動失敗都淨係識話因為唔夠多人, POLY係咁, 黎明又係咁

唔會諗下係咪戰術問題
覺得自己一定啱
成班專制垃圾

依兩日上黎追po都睇到悶
瘋狂吹奏李城 吹到而家領先8分先係佢地咁
又吹到可以屌打曼城咁濟
之後例牌講下利物浦有幾廢有幾不足

因為個隊長叫軒，睇佢個get頭就知

利Post 日常

睇黎依到大多ching都未接受到而家其實真係利物浦盛世

越捧到耐既利迷越自卑

經歷得太多喇 特別係有睇學神時期既都會特別自卑

失望得太多次

獲獲新鮮獲獲金

原來除左usr南亞仔 連登仲有正常人
三罷除左你上次咁搞掂吐露港同紅隧外
唔係概話唔會work嫁......

經歷過學神時期 又經歷過老四冼走左個冠軍 又好似上年咁 做利迷切忌有自信 唔係點解話領先兩球最危險

今季領先過3 球都奶野喇

領先3球都會出事所以幾時都話利物浦係引發奇跡方面係好勁，不論正面定負面

利post 不嬲都咁架啦
開波幾日前都係到燈 開波之前就萬眾一心
場波未到最後都唔好慶祝住 it ain’t over till it’s over
更何況講緊成個賽季 宜家一半都未到呀

呢到啲燈勁到痴線

大佬唔好咁癡線啦
聯賽冠軍都未拎過講自己盛世
盛世唔只係睇表現仲睇成績
起碼dominate到幾季英超先好講盛世啦

盛世就誇d 今年最fit係利就真

岩呀，無話覺得隊波唔勁但柒左成廿年有心理障礙好正常

李城都好fit
輸運only
但佢地後備冇咩人似我地力子咁好運

口不對心利迷最勁

起碼你見過利拎英甲

Respect

踢左兩場好波就唔記得場場柒住2-1 救心 80 90分鐘先入波

見証英超黑暗期

其實都係一種技術黎

渣渣人工高過廢中

80分鐘已經叫早 90+4 都試過幾場

今季班波心理狀態好左就真嘅
不過真正嘅逆境波唔係成場落後反cup
係你表現唔好/whatever而輸左一場之後會唔會冇左道氣
上次7分一下冇左就係咁

睇哂成個球壇 唔計英超
西甲 皇馬重建 巴塞水尾
德甲 拜仁沒落
意甲 法甲 土皇帝

最大嘅對手都應該係健康齊人嘅曼城 歐戰/英超

狼教練好抵

Until we score

意假仲土皇帝

以前細個成日諗係咪因為個聯賽改咗名先一路攞唔到

呢個表黎講廢中一定係最抵啦

拿坡里

高普唔肯簽新約 新約好似double架

聽fd講祖雲都有好多問題
曼城打祖雲 曼城應該屌打

對利不敗

我之前睇過一篇話sob高人工過廢中 呢篇又睇齊咁奇怪

@比清

告解左成朝啦

平時討論就比ching
即討我就叫佢比狗
真係燈到痴線

利傳統

如果今季拎英超 文尼一定上到名人堂

係都力子啦

明明今季冇乜運都贏到波
隊波連逆境波都踢到

而家應該要將行動效益化
用最小損失換最大成果

我已經直頭完全唔開CC台黎睇
就黎可以當場運動已死

係都軒啦
第一個隊長

阿積士仲有威脅過祖雲同P$G

LI樣真

歐聯都未確定有位踢
就打晒J

話說有日發現警署周圍已經移走哂啲水馬

真係一個唔覺意拎到英超，軒既歷史地位會去到邊

全隊都得啦

起銅像

禮拜三之後
可以陪阿,獌,流浪爭歐霸

軒好似有脫髮問題

真 留名haland入三粒

d 鬍鬚搞到成個bale咁

好似大聖爺

離開連登既話
你會感覺個氣氛同8-9月差唔多

足球史上最而又拎過r聯同聯賽冠軍既隊長

如果真係拎
下年金章我會印好多件

你夠派大星巴勁咩

唔講咁遠 月中可能已經又有盃捧

屌摩有齊晒歐聯歐霸

法國迷摩黨同新民黨一樣

迷摩黨得番你
新民黨得番姐姐

迷摩黨地下組織黎，咁易比你知咩

新民黨都係啦冇議席既政黨

下年一齊印神軒

講開又講，我成功換返件正常TAA
証明係夠位印，但FSG無成人字貨印細路字俾我

巴打有冇諗住奪冠印哂成隊

佢好有錢

派大星 巴
幾時印返兩件摩仔波衫 入黨

沈默的大多數

人都走左啦

WFC
冷氣軍C唔會號召D人去燒狗屋 因為唔是對準政權
逼人遲到才是對準政權

我見利post有人賣件著過兩次既屌摩波衫
想入手但搵唔返

有女仔著過

肥賓女裝黎加，btw應該係高登果面

我有件Xs
你啱唔啱？

男裝?

同9月一樣靜到癡線
就黎比民陣搞每周一行算

所以咪82分

呢到咁多反羅黨 但向到驚羅

Deep V
冇洗過

臭

Gayita會幫買左佢

集郵王

驚華DEE

咪屈啦屌

利申：我驚緊鏝

其實俾渣土搵啱formula係幾勁
不過佢要d時間搵啱

我驚利自己柒

100%既野你驚黎做乜

LI樣唔使驚
因為必定會發生

其實球迷分性格仲準撚過咩星座

利真係有利特質先迷利

驚勝利巴士唔夠位坐

贏左英超搞番個勝利大遊行

上年差啲俾佢踢出局冇得talk about six

董建華同譚耀宗行隊頭？

和你吹吹風

成隊人大叫反黑警
佢兩個敢行咪比佢地行囉

十字架 釘住行

緊係一齊行左先叫
落佢地面

魚拉特 啪啪啪

歐聯是的啦，我剩係想要英超，等咗咁多年，俾我啲獌狗friend串咗廿幾年

歐聯就是但啦短時間內都無英超隊過到利既6次主力英超算啦

五冠王叫緊糊喎

醒下啦，記住呢隊係利物浦，希望越大失望越大呀

當年就真係盛世喇，行出街都特別有自信，點知跟住霉足咁多年

等咗幾耐寄返俾你？

一月買齊包皮 般奴 kai子 高列巴尼 捷維 恩斯尼治

有機既五冠

姐係聽晚一輸波同時入唔夠3球就會出局？

拿波輸波就點都出綫

好唔妥mertens

買佢返來做沙基利後備

假設拿波贏波先，主勝賠率得1.09

咁就要入四球之下輸一粒球差先出綫

我唔明做乜又有班人出黎，話有人想做大台
你尋日民陣係搞手，緊係聽佢指揮，佢地仲要行頭
係咪好嘉年華我又唔覺，黑警轉玩法係事實
但唔見得幾克制，今朝已經打回原形
雨傘後期係個個都散Band 心態
今次半年後仲有80萬人走出黎已經估唔到
唔通日日叫勇武去打生打死？和理非唔進化係無用，但絕對唔係當勇武係 condom
尋日政府又用返同一招，已經引到一班人出黎話有人起大台，想同勇武割

選舉協調都比人屈大台
笑左

u23有冇可能過到維拉

聯賽杯算尻數啦

冇緊係事鳩但但萬一過到唔爭在叫多飛

咪當比班幻幻見多啲英超級數世面

一個都唔會有呀

自己搞個好似魚拉突咁樣巴士巡遊

本輪英超後，利物浦已確定將於聖誕日位於聯賽榜首。惟對上三次英超出現聖誕榜首球隊未能奪冠的情況（2008-9，2013-4，2018-19）均發生在利物浦身上。

6月頭訂，7月尾出貨但俾英國扣關
最後9月頭先收到小童字

之後佢話11月先會返下一水貨，叫我到時先寄返去換
11月頭寄返去，唔駛一星期收到新衫

F$G
利申苦主之一

買定鏝李有至少4.5倍回報

其實uk s碼印唔印到TAA

印到
我張圖左右兩件都係uk細碼

Ok thx
之前唔印就係好撚驚印唔到

其實睇翻 下半季都好多作客硬野

上星期有21倍

咁都算快嘅運費fsg包？

正視聽

換貨既運貨佢包
要出左先，佢退返落我張card到

咁就差唔多

樂觀講 今次冇格幾年

我琴日睇馬會，鏝都係6倍

成件事fsg處理得好差
要我自已搵DHL問d貨去左邊同扣關點搞
FSG又唔俾貨單海關
搞到彈返件貨去利市
件貨返到去利記貨倉，FSG又無人follow up，要我不停搵DHL，FSG先話原來一早收到
仲要搏大霧印小童字
最大鑊係搞到有份團購既巴打開季都無衫著

唔洗等5年已經係破左紀錄
下個紀錄應該係聖誕冠軍4年失敗

咁快手

每個星啲obj做齊咁濟

其實做齊weekly objective就搞掂
不過好似麻麻地好用

我先27lv

【...】

《The Athletic》報導，利物浦正籌備於 2020 年夏天到中國作賽，但報導亦指，計劃可能與以往亞洲之旅形式不同，只會到中國作賽一場。

（記者 David Ornstein/Simon Hughes，利申：舊相）

屌你咩

要黎儲架啫 同上年swap拉子一樣

我有心理準備今晚輸波出局

*聽晚

我食咗shadow 諗住試下入場打翼

奶共利

肥沙暖bench 咋wo

得F9同啦子嘅頭髮保養得好好
文尼越踢越禿
沙拿額角都禿左唔少
軒明顯稀疏左
AB感覺上都好似薄左

黎緊拎到世冠杯嘅話
心口就多一個章

入到4強嘅話唔知會唔會比返班大佬踢

呢次咪4強囉

咪出黎柒啦

維拉隊長都係24 咋

反暖化能死曬未
短衫短褲都好熱

喉舌講明簽nike會主力打支那市場

lalala又靚仔又多頭髮
呢個世界公平咩

所以咪踢波廢

4強好濕鳩
要打主客兩場
賽程密到

重要好大機會對 鏝獌李
真係不了

摩B 好濃

雖然好想班波再黎香港
但知道相隔咁短時間 好難又黎多獲
你話去日韓星馬泰我都會想特登飛去追去睇
去鬼國真係不了 我連張證都無續N年

覺得軒靚d

今次世冠都有諗過睇
可惜唔係喺日本踢

屌你老母

我都係

佢地點都一二位啦

鳩毛

今年仲有無人夠膽book定5月去英國機票

本身諗住5月同個車迷FD去睇對車果場 不過佢無時間我改左去日本

【Now Sports-體育】利物浦領隊高普指，決定輪換時沒有詢問球員的意見。

進入12月份需要單月作賽9場，紅軍少不免輪換，而事實上領隊高普對上兩仗的輪換幅度甚大，為此，德國人淡然說輪換：「對我而言，這並不太困難，我就是作決策。我沒有和沙迪奧文尼或雲迪克說。我在賽前沒有與費明奴或沙拿或軒達臣交談。我沒有跟他們說或問他們，就是作出決定。」

「我有一個聰明的團隊，他們去看賽序，看的就是實況。我們繼續下去，需要所有人。」他續說。

「若然有人在這個細小團隊關注或為自己沒有在那場比賽正選上陣而生氣，我沒辦法。」目前在聯賽榜遙領8分的紅軍，下仗是明日歐聯作客薩爾斯堡，只要不敗即鎖定晉級。

有人嬲???

沙拿
上場黑口黑面

諗起大清黑面

而家奧巴美羊同阿記關係咁差 唔知利有冇可能搶佢過黎
利俾人搶主力就試得多 真係未試過搶人主力
利申FF

Brewster?

我估老母
上年有睇過段新聞 老母無得出幾場就嘈嘈幣

當年你地成日話史毒黑面

公道講
老母本身就黑面，但佢唔似咁小器

4-0對疤嗰場佢話佢高興自己無正選嘛

唔高興

不了

老母唔似咁小氣
唔少新聞佢都係係笑9人嗰d仆街

可以
開fifa20 career mode買

做包皮 後備

識人十月己經用三萬喺旅行社買package睇最後三場

隊波愈勁d頭髮就會愈少

但沙基利好似治番好M額

禿髮程度應該同出場次數成正比

咁邊爐點算

According to Kicker, the chances of Jadon Sancho leaving Borussia Dortmund in January are 0%.

According to LIHKG, the chances of liverpool win the Premier League title is the same as Jadon Sancho leaving Borussia Dortmund.

Ching ho ball

I remember the apologise announcement to RB Leipzig
Curious

滅左隊啦

點會無
依個POST一定大撚把狗MON緊
見字MON POST黑狗死全家, 死全族

可唔可以用第4次聖誕冠軍紀錄
換光復香港加手足安全

都估到杰寧喺輕井澤結

下

終於明點解利唔買得人
輪替都會出事

有幾難
混到一個人入去已經夠做
咁樣小隊形式其實肯定收皮

cls，我驚一上去就直接送去再教育營

要上支那睇 不如去佢其他亞洲tour睇算

我知啦，本來好想去西藏一次，我諗呢一世都應該無機會

有發過夢真係唔好搏，唔好睇小支那嗰種監控嘅實力

我但求佢地放過我地已經好開心，佢地有無民主我唔理喇

YES
邊理得佢地咁多
共產黨唔想倒台，就一定要放過香港
可惜已經太遲，美帝已經瞄準中共

老實，班支那生番你俾民主佢，我反而有啲驚

哥帥做乜死哂狗咁講野？

歷史上無一隊輸14分都拎到冠

利撚們麻煩支持下

【緊急】十大工會要人！要人！要人！

一陣買撚咗辛祖就

歷史上無一隊拎聖誕冠軍而拎唔到英超冠軍

有啲人真係好煩

遊行冇人出又話義士係condom,有人出又話比販民呃左去送頭啦

遊行人數報得少又話唔抵下次唔出啦,報得多又話人地打飛機

議員出來調停就話人攞光環.唔出又話人地攞夠光環啦唔再出。

捐錢話人買贖罪卷,唔捐又話當人地condom

幾個大頭娃都可以鬧成日。

你咁叻你自己run曬成個運動佢。

DIU SO TRUE

父子騎驢姐 無大台就係咁每個人都可以提意見 多人buy咪變主流 唔work既咪再用其他人方法 周而復始 兄弟爬山啦

如果係咁就唔會有一大堆5毛拉同得唔夠2 30人都要繼續的黎明行動
今場運動直頭完全證明左馬克思主義點解現實會fail

呢排做和理非喇

根本五毛同假膠黎
咁認真做咩 班撚樣係屋企打飛機就叻

大家點判定間餐廳黃定藍 我就最撚簡單 電視播tvb就一定唔撚食

關都未過已經可以直送

開始8 9月頭我都信
結果li兩個月成個forum變曬假膠5毛
D 機械式復5毛拉真係見到都想屌
明唔明如果人地好聲好氣同你講比緊意見你同人講li句幾扯火

其實電話點用電視遙控器 有冇教學

有冇人解釋到點解水貨次次打般尼茅夫都死老豆咁樣

老實，而家太多新手，好危險。唔似之前咁，一到場就大家自動波，一埋牙就大家都好有默契

共產黨喺分化滲透方面係世界第一，點會放得少資源喺連登，各種帶風向、假新聞開始減低自己公信力

上得連登就要保持頭腦清醒 再去同自己圍內傾傾先得 唔好咁易比人帶風向

竹我成日同老豆講
唔好睇太多連登
無上開好難分D人真定假

無計，拉人講興趣，洗撚講証據

歷史上得一隊拎聖誕冠軍而拎唔到英超冠軍

NO 狗鐵DEL左片搞到無得踢
但保完照出

天空體育：愛華頓已接洽艾馬利

The Reds travel to Austria in matchday six looking to secure their spot in the last 16 of the competition.

Dejan Lovren and Georginio Wijnaldum are fit to travel, but Adam Lallana is not involved as he continues to recover from the minor knock that ruled him out of last weekend's win at Bournemouth.

Travelling squad: Alisson, Van Dijk, Wijnaldum, Lovren, Milner, Keita, Firmino, Mane, Salah, Gomez, Adrian, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Shaqiri, Robertson, Origi, Jones, Kelleher, Alexander-Arnold.

啦子

牙路被人撚

好似成日都去新加波 秦國，去呢D睇好過啦

仲要四次

秦國機票酒店
分分鐘平過大陸

仲可以睇人妖SHOW

一講完就靜哂

肥根

jones又入19人R聯

等包膠

擺明老屈架啦 你咬我食

根本宜家電腦大爆炸, 全部狗官, 黑警落哂地獄都唔會有人割
香港人係善忘, 但同昤好撚記仇

屌啲復刻球衣好靚

靚到顛

忍手

應承過自已FSG 一日唔買人 都唔會課金畀班含家產

49000 拎左3 分 李城鏝 但拎1分利

好撚熟口面 對中下遊派分

早幾年
領先2:0輸返2:3

金色個件好有回憶

30 33

控

Big 6無阿妓

隻盃條帶係我印象中已經變左藍色

希望過完下個星期仲見到大家

阿玩完了

傷田蕊妮

左右閘都傷

xhaka縮
另外個件黑鳩又縮一縮

無運

屌 我係阿管理層就簽爺爺番黎救火啦大佬

搵翻爺爺OR龍狗降班
完

見到阿狗諗番起以前嘅垃圾利 對中下游都可以被㩒屌

馬撚無時無刻都咁串 依家灰到連領隊都搵唔到

抵喇 佢地都就黎20年冇英超

如果對曼城應該10-0緊

件pepe都幾撚廢

星期日

阿狗仲咁撚串
以前利迷西波時期都識收皮啦

錘已經推到咁前 燒味算啦

ready to cup

pepe

G錯

PEPE

似1:3 WO

明知佢左腳都唔封

bingo

屌 阿妓踢到屎咁都反級到

如果打鏝可以打到咁

阿狗復活啦
講真西咸有啲球員都唔想贏咁
得幾個搏曬命咁逼 後防係度放聖誕節咁

下半場西咸唔撚迫

我都幾肯定li 3球唔關龍格堡事

條後防垃圾到

最理想阿殺鏝
鏝殺返李

件幼幼幾勁WO

阿殺鏝又被var 屈

依隊阿狗唔俾鏝8910就偷笑啦

錘都攻成咁
起碼比鏝炒6球啦

逼到門前 leno仲放短

有睇上半場都唔會覺得阿妓cup到

Pepe下下失左個波都咁撚多戲

今晚定聽晚？

今25:55

咁早做真利

不了， 睇完半天吊

好過三四點特登起身啦

咪一樣唔使訓

假利

喊出黎

人妻先正

假利唔看

輕井澤教堂聖地 係靚嘅

仆街實遲到了
究竟古時係邊條撚樣發明打卡

仆街差啲遲
好彩唔洗打卡

早排換季先攞返白色嗰件出黎
已經唔敢再著，驚一洗d字就甩

呢兩個禮拜唔知醒兩次
加埋遲左成粒鐘都未比人照肺
好彩到

射左2日波

工程撚

搵人打 唔係指模既話

邊個發明返工

你廢青左好耐

dllm

準備踢歐霸 要重奪三年前失去既歐霸冠軍

英超 + 歐霸都收貨

英超 + 世冠 , 收貨

又槍又炸彈，砌生豬肉砌到傻

tatp先好笑...求其帶都唔會爆
炸彈就算啦 就快挖到戰時炸彈都會屈落示威到架喇

槍應該係中咗針喇。我成日都話，如果真係有咁多武器，就唔洗咁惨日日俾人撳住打啦
你睇到而家成半年啲狗都平平安安你就知香港人係幾咁善良

唔貪心英超 歐超 歐聯 世盃 聯賽盃 足總夠

5大冠軍 缺1不可

主要冇攞過 英 世優先

仲有沙拿神射同vvd世一

唔洗打卡怕咩啫

就係指模

@奧奧

靚靚下巴 仔

睇到都笑咗

弓喜奧奧

唔洗打卡
但有人幫手記低

企係度影結婚相膝頭哥會唔會好痛?

唉 見到潘杰寧D相
諗起自己下年三月結婚
六月開始完全無心情搞結婚野
成日比條女屌.. (因為我free-ride晒佢..)
依排終於好番少少
因為今日個task係draft回禮禮物舊錢捐比星火既一段文字
條女要我唔好寫得太出面 因為家人中總有一兩件on9藍

好mean

恭喜巴打

紅牛真係上車機會

comgrat
祝幸福

半一only

慘
又BIN

恭喜

多謝兩位巴打!
依半年真係乜柒都無心機做 發夢都佔左大部份時間
要調整心情搞開心野真係唔易
上兩星期去左旅行 (5月就買晒機票酒店..) 撞正Poly事件
真係好撚灰 完全無心機玩
黎緊月尾又要飛泰國 希望今次香港唔會有咩大事...

依家連Honeymoon都無心情搞LOL 條女都話唔想離開香港咁多日
大家真係要頂住 依場抗爭唔似會咁快完結

恭喜巴打
有共同價值觀既伴侶真係要好好珍惜
利申: 成日同老婆去發夢

有價值觀一致既另一半真係好幸福

我都成日都老婆去發夢

老婆係左手

成日同****

杰寧姨終於嫁得出

希望等有冠先好飛去anfield

杰寧嫁得出 利都未拎到英超

佢地仲話利迷串過馬撚
話呢一兩年先開始勁學咩人串
自己隊波年年踢歐霸
都仲有自信做馬撚
真係得阿迷先做到

迷利的男生皆君子

幾時先識到個利迷男朋友

做咩無啦啦辣鳩台灣

小妹都揾梗

利迷冇野多，最多gay佬

拜仁今季好撚勁禍 利雲今季19埸26球 右翼加拿比又係fit到傻 覺得佢地今季勁過上季好多

阿妓唔賣垃圾

望下德甲個榜先

Napoli 馬體

恭喜巴打
去旅行就放鬆下，長期抗爭中間都要休息
要留意香港就試下睇外國新聞，用另一個方向去了解事件

史獨肥左咁多

踢歐冠 變歐霸 無限回憶

呢一兩年開始勁
唔講以為阿狗呢十年係英超班霸

但現實識嘅阿迷好謙成日自抽

但放棄咗聯賽

呢個真
識幾個阿狗都話隊波好垃圾
係連登班阿狗先咁串

見樣 同網上世界分別

最後一場歐聯唔係做假利呀

今年好事成雙

老實講 我驚psg鏝多過驚皇巴拜

係咁架啦 正如有人問WHATSAPP FB 同 TG LIHKG 有乜分別
前面係現實的你 後面係真實的你

贏左紅牛先算啦

好撚型仲識揸G63

歐霸見啦

今年呀,拎咗聖誕冠軍

出左線當贏咗啦，始終今年咁多賽事

恭喜曬

哈哈我都仲記得巴打你!
多謝你!!
話說個環保袋我仲未拎過出黎用hahahah

諗翻今年5月尾, 6月頭去瑞士 Honeymoon
69果日自己係少女峰, 完全無心情
果時係度諗點解自己唔係香港

恭喜巴打
記住間中要抽一抽身 雖然老婆都係同路人
老婆係要用黎錫架

咁多錢搵o靚妹都得啦..係要益大媽

今晚咁排好唔好
Ab
樂高范啫
軒張母
沙明文

有冇巴打知邊到仲有上年件粉紅龍買？同moral冇左之後去邊到買波衫印字好？

中場要佔中三子

i know that feel..
就算前面出席率幾高 一次去唔到就好後悔
本身諗緊5月去澳門honeymoon兩星期
依家仲考慮緊...

驚唔夠攻力喎

如果今晚係軒米母... 真係訓得
一點出陣容 見唔對路就訓教算

都好，半夜西波，100%
歐覇見

和波就出線

其他唔敢講 但一定無雞達

阿伯 呢D靚妹囉

今晚肯定有
70min換米拿
80min換origi
90min換肥沙

剛踢完一場，未回氣
但做sub
條友波底好
做攻中好過做holding

希望鳩普今晚唔好諗住穩乖陣彈咁守住先 不如上半場快快趣隊返三四粒end game算啦

穩穩陣陣

PSG氣場太勁
上年作客佢地 比人打到透唔到氣咁
佢地輸嘅係集中力 如果有埋集中力佢地點都係4強份子

今晚一定對攻
佢地都攻力都唔差
買入球大冇衰

去澳門玩兩星期？

4231

力子/沙短 + 埃及文明
軒母
慣例5個

點睇

高普好stubborn
應該都係用433

中場佔中三子子

唔出我?

點玩到兩星期
去日本好過啦

屌緊屎忽

緊係出力子啦
危急關頭勁過美斯C朗

下半場55分鐘左右出

學啲廢老藍絲口吻：你表演賺錢搵水魚冇問題，你唔阻到人我ok，但係你日日嘈住哂我點唔搞鳩你姐

去澳門兩個禮拜做乜鳩 又近，冇乜度假feel

去澳洲呀嘛, 打錯字

差好遠

澳門

文尼都有架g class

澳門同澳洲

721個日我係澳洲睇住直播幾乎喊出黎

6.12我喺大阪睇住新聞一啲心情都無
6.9已經行埋先飛，點知6.12仲大鑊喺外國嗰種無力感好重

所以真係移到民都無諗過搞，根本個心就係屬於哩個地方

移民其實仲辛苦, 無力感仲大

香港呢個地方咁靚...邊到捨得走吖
更可況都無錢走

G glass 真係好正
如果條仔有架G class
我乜都得

真男人同真核先揸G class

SOR LOL
係澳洲
自膠hahahahahhahahha

以為你唔記得

暴徒另計

係

真係好正
有冇絲打都覺得好正？
但自覺會駕唔到

睇唔到係邊個黎?
alisson?

應該香港黎

尋日飛虎狗出車

咪扮絲

有無detail?想跟
請唔到就辭職去

玩後庭都得?

現場睇破處

男男除左呢個仲有咩玩

過埋今晚睇下駛唔駛抽歐聯決賽飛

放工訓覺
聽朝見

69

rich

洗唔洗咁同步呀屌

抽左先無壞
放返出去都唔會蝕

佢兩個69緊

要試睇電影性愛巴士 人肉三文治

【肥賓重構歐聯決賽】

大陸聯賽收咧，肥賓上去 Sky Sports 做 MNF 嘉賓，講番 2005 年嘅部署，又講吓當時半場休息時，安排換人有幾混亂！

恭喜利物浦奪得歐霸冠軍

你覺得落左歐霸,高普會出主力咩

2季歐聯都要咁憫水最尾個場先知出唔出到

下季r聯唔要拿坡里呀你老味

利記特色黎

feel 到今晚可以見返佔中三子

覆制上年經驗

高daddy請出奧力子 大心臟+歐聯有加乘 請棄水貨/費綿龍呢場

特色黎
唔嚇死你唔安落

星期六踢完果班抖下ok？

其實會唔會一直都係Buvac阻住曬所以先拎唔到冠

u23左閘邊個？差到用米拿叔都唔搵佢

廢中處心積慮趕走Buvac好耐

其實點解走

笑鳩廢中排牙黃

巴塞中場 Arthur 懷疑染上性病

matip又係成日無端端受傷
好有可疑

出局可能係好事

係咪連續三季都要打到最後一場先知出唔出到線

準備連續三季入決賽

上次贏左
呢次就有得睇聯賽杯陣

勁ge一早上左啦

Adam lewis個身型點打英超

仲諗住可以衝多次歐冠

King of europe

但無英超

可以出潮文

4驅其實唔好坐

仆街病病地

其實超跑都唔好坐
都係好睇姐

如果係哩代一定講唔上唔好坐喎

渣ga

坐過？

拿波斷估最少和到
同樣4:3都係出局 除非5:4up

同一般4門房車比

如果爭英超角度係

和唔到la genk 差太遠，除時出幼幼

打歐霸都未必出u23

有，今代坐落如果唔劈咪普通suv feel

咁點講都係off road車取向唔同無得講

不 我話就算3隊10分利都要出局

今場真係好重要

出局專心英超算啦
今年應該MC/熱

紅牛都贏唔撚到 咪撚踢歐聯獻世呀

Btw 點解連續2年利都係死亡之組 屌你老母臭閪

紅牛真心唔易踢今季 日韓2個勁到 又有haaland

其實一D都唔死亡
不過唔知點解你隊利特別屎

講真 皇巴拜祖psg對佢哋 分分鐘輸硬

Mc個態咁點拎

反而daddy有機 條撚樣個d死守全場再偷你雞入波個d戰術真心勁

歐聯抽籤都好重要嘅

原來今晚2點

貢有錢嘅易ching

1:55
五分鐘夠利失兩粒

易ching有錢都要吃大波驊級數

蓋清都燈我地

食家

嘩
個陣

亨克好似出個17碎龍

有圖

?

現時為中超大連一方教練的賓尼迪斯，一直都是利物浦的英雄，近期他的前途成為了話題。除了愛華頓外，阿仙奴炒艾馬利（Unai Emery）後，亦在尋找新帥。賓帥日前接受《天空體育（Sky Sports）》訪問時認為，對利物浦的忠誠不會阻止他上任同郡死敵愛華頓。

肥賓

打包哂呢3個

朋友車關我撚事

利絲打fifa

聽日返2點，諗緊做唔做真利

聽日6點起身照睇

假架d奶

2點都唔睇

大把利子聽朝返六點既都照睇啦

搲撈

如果利今場真係輸鳩左嘅話係咪就一定出局

【歐聯E組拆局】

歐聯分組賽眨吓眼黎到尾聲，利記仲未出線，簡單講解個形勢。

出線︰
1. 利記贏 - 首名出線
2. 利記和 + 拿玻里和/輸 - 首名出線
3. 利記和 + 拿玻里贏 - 次名出線
4. 利記輸 + 拿玻里輸
A. 利記入4球或以上而僅輸一球(例如︰4-5、5-6......) - 首名出線
B. 利記輸而球差兩球或以上(例如︰0-2、1-3......) - 次名出線
5. 利記輸(上述4A情況) + 拿玻里贏/和 - 次名出線

轉戰歐霸︰
6. 利記輸(上述4B情況) + 拿玻里贏/和
7. 利記輸3-4 或入少於4球下輸+ 拿玻里贏/和

最少你唔係

要入多過4球下輸先出到線冇咩可能呢個case

總知和都夠出線 但對面後防咁性感 我諗都冇咩可能呢場唔失波/和 一係利輸一係贏

歐聯通常邊度有link睇？
sopcast好似死晒

出基達

你點搵?

嘩右閘

右閘

估你唔到 出keita

我有冇睇錯？咁撚串搵個龍打rb

Taa 囉 做咩

錯架改番taa

話唔定keita激活salah

即係輸3-1 同時拿玻win 就可以收隊？

沙基利又坐

keita

屈福特出啦

呢場大戰 咁點都係信三叉戟嘅

有預感基達會入波

場場都兩點踢啦屌你老母
歐洲人第日唔撚洗做？

30分鐘後仲喺場先再講

好過佔中3子啦 高普知唔可以咁保守 佢知基達踢開德甲open game 中路比波入楔好大威脅

高普好波

30分鐘仲喺場咁點先

where is berge?

以為有ox睇

嘩 轉死性 出keita 唔佔中

歐聯之子唔出

Hee Chan ?

基達
玩防守反擊?

唯一一個concern係我驚費奴繼續沉 同沙拿又發揮唔到 又要文尼carry

Berge係genk

屌以為一點

記錯

雞達

定係daddy上基達攻個陣後上個陣 拉番明奴後少少防守

一係踩草都冇機會，一係隔咁短時間連續兩場正選，小心再傷呀

Keita

即係6=打歐霸

上次屈vvd嗰個？

對面要贏先出線場波應該係幾開放下

簡單講 總知輸波就歐霸見啦 點會開4-5呀

上場好彩有波入咋，如果唔係又唔知要等幾耐

紅牛個右閘幾靚仔
Kristensen

gay

會出基達就唔係廢中帶隊

防反出keita, on9 klopp

是

希望基達唔好咁易傷

Keita打呢d濕鳩亂仗應該岩
好似德甲咁兩邊不設防

我地輸同時拿玻輸既都出到既

其實拿波一定贏對面垃圾，3分一定有

姐係你今晚要必勝？

又正氣又靚仔又

和就出到，睇另一邊決定首名次名

幾時先凍返

想問有冇手機直播link?

真係估唔到呢條友都可以cup7 vvd
當年都吹得好勁 點知漢堡同國家隊都麻麻 完全唔係兒子果皮

買咗我利贏51 52

倒錢落海, 你估踼anfield

對面焗攻 文尼沙拿實大把機會反擊 當然入唔入就好難講

馬會又話robbo要停賽既

始終daddy 都信keita

？？？

時差

法國人罷工㗎

黃喜燦想入幾多球

唔看

開始眼訓

metoo

準備好了

嘩屌，你唔講我都唔記得
好彩你有提下我

Sleep is for the week

Sheep is for the weak

No link how to watch?

呢個鐘數好屈，想訓都唔得

我決定做假利

link?

如果利出局
抽3位手足比撚佢含

有無電話link？

紅牛右閘Rasmus Kristensen

我隻狗係手足

原來你係狗

唔識字？

vvd今晚應該唔會再睇小佢

我想問LA子係咪又傷左

狗係唔識字

瞓又死唔瞓又死